【直擊單位】大埔中心衝上860萬創歷史新高價 全因兩大原因推動

【直擊單位】大埔中心衝上860萬創歷史新高價 全因兩大原因推動
11:10 2021/03/26

"......大埔中心17座低層A室，實用面積522平方呎，3房戶型......內籠備有簇新雅致裝修，下手買家大可省回翻新費用......最終以860萬元獲承接，實用呎價16,475元，成交價創下屋苑歷史新高，造價亦較網上銀行估價高約16%......"

新界樓市區價